師父零九救我～ 娛百狼人殺討論 (41)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

狼人殺偶像 陳零九
狼人殺男神 邱鋒澤
狼人殺女版零九 紀卜心

本單元玩家陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

W0LF四堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤,主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)跟RAP擔當陳零九組成，團名Ｗ0LF是以他們的名字:Wayne,09,Lai,Fengze 合併而成
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成團體。

Q:四堅情，真。四堅情及五堅情分別？
A:真。四堅情為婁(L)峻碩取代小賴(L)；五堅情為5個一齊合體

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)

師父零九救我 - 高玩零九同鋒澤透過重播以前狼人殺，指導新手玩家應該點玩狼人殺
Ep1. 理解輪次遊戲重要性
Ep2. 注意在場玩家狀態
Ep3. 網殺面殺有不同，人設重要性
Ep4. 點解要擋刀？
Ep5. 預言家應該點玩？預言家查到金水都有收益
Ep6. 屠民 / 屠神？
Ep7. 仔細聽發言決定狼刀
Ep8. 女巫一定要救人？女巫應該點表水
Ep9. 神職應該點玩？
Ep10. 站邊預言家的選擇 分辨狼假跳預言家的BUG!?
Ep11. 跳身分的收益 身為平民也要努力排狼坑
Ep12. 預言家對跳該不該投外置位!?
Ep13. 床上覆盤 站在別人的角度去思考
Ep14. 以狼的視角為覆盤點! 如何觀察場上風向做正確判斷
Ep15. 娛百愛神身分跳的時機點
Ep16. 師父教你帶風向的時機點
Ep17. 走心流的堀起
Ep18. 師父教你抿牌的秘訣
Ep19. 鐵規則的重要性

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05
2019.09.06
2019.09.30
2019.10.24
2019.11.13 (冇上警)
2019.11.18
2019.11.19
2019.11.22
2019.11.25
2019.12.12
2020.01.08
2020.02.11
2020.02.12
2020.03.17
2020.03.19

樓主好有效率

新人留名

秒開

你係咪有logic好有咩誤解
問米頂盡係抿牌睇表情勁
佢幾時有用過邏輯去踩人

nplm

睇表情勁好心佢去玩poker啦

玩poker唔夠狼人殺吸女

《娛百》主持沒有愷樂...節目遭爆只保羅志祥 八大回應曝下一步規劃

女版偉晉 = 斯亞

佢夠膽咁做每集都負皮

貼臉系玩家

2019 10 21
兩個同時發功

太快爆post
搞多次投票先
羅根組合裏面你憎邊個多啲
問米
大根

偉晉唔貼臉啦.人狼統一

佢地唔太似 雖然都比較多情緒 斯亞好人爆水但狼人太明顯

男版 女版硬係就有種突破唔到前人嘅感覺

根本佢想炒凱樂好耐
只係之前礙於問米所以冇炒

呢D報導又係標題黨
內文完全無講過呢樣野

台灣新聞係咁.我都係放LINK大家入去慢慢睇

睇唔咩意思

LM

1999

唔帶米爺 關佢冇必要唔死講緊乜

有冇人鍾意愷樂主持多啲
唔會搶嘉賓fo得嚟同任何一個主持拍檔都有效果睇下

【行蹤曝光】羅志祥被爆藏身深圳 愷樂哭求留舊情保飯碗

點解愷樂要作賤自己

最好嘅方法都係台灣網友俾力踢走問米

有 寧願愷樂留底問米收皮
狼殺真係進步好大真心佩服佢咁一路走來
同埋私心佢次次對男神晉啲效果都好捧場

問米以前主持都好鍾意搶晒嘉賓啲fo
就連同佢拍檔嘅都係下靶位多
睇得多會好無癮

九成機會係留問米踢愷樂
淨低一成係兩個一齊走

佢依家都係

偉晉動森都係外貌協會

你地有無玩天黑請閉眼？

風田俾狗屌

佢真係最佳代言人
日日都PO動森限動
做藝人做到咁撚得閒真係好

ptt主流係2個一齊out
改朝換代捧狼人殺班底

香港好似down唔到

雖然個人係仲想睇愷樂玩狼人殺
但全世界都知佢同問米發生咩事
如果仲要出現喺幕前其實好老尷
想佢有個好結局但已經唔知點先係對佢最好
問米正一大仆街

冇我米成套野已經冇左靈魂

咁係最理想,都係時候被d新嘅去做,始終佢地都唔細,襯佢地仲有主持新手光環係時候迫下佢地獨立

嗯

鋒澤局

BTW 09 hitfm 訪問話 四堅情準備緊第三首

我開vpn download

幾時有查個毛? 客串下得唔得?

其實可以慢慢嚟 最緊要歌好

岩岩先睇

想問小豬急咩 明知風田on下on下咁，自爆個陣慢慢講清楚d唔得？

因為正路唔使人教都識殺09
你見09知自己冇事都呆左

毛弟真係唔抵
如果早兩個月爆醜聞就肯定唔使俾人炒
仲可以頂問米個位

條友擺明發緊夢 要屠神定屠民都唔知

其實佢點解俾人炒?因為愈玩愈差？

呢牌係咁啱彈米爺d歌出黎，入去睇留言笑到gapgap聲

Su Sanji
1 週前
莖舞門（網友歌詞集合版）

預備起
龜頭全部要勃起，點名
準備跟我上街去，嫖妓
Body，今天要證明
什麼妹通通都搞得定
就像拍AV

小老弟
泳池裝逼那一丁點，本領
老二硬挺快卯起來，學習
大發獸心，收徒弟
想割包皮皮要繃緊
要跟我跟緊

I wanna know
妳緊不緊
You gonna know
別懷疑妳自己的性慾
You gonna know
我有性病
You gonna know
We got to shoot

我有一條特別了不起的神莖
越掏越帶勁
無師自通任督二奶暢通無比
十八般寢技

鈴鈴
聽說妳想要多P，考慮
有沒有愛亂性，我幹一遍就搞定
粉絲也要照規定
莖舞門裡什麼都ㄍㄧㄥ
約砲約不停！

不能隨便割包皮，不合群
對待所有的砲友，不尊敬
大半夜打砲戴耳機
節奏當前戲的呻吟
春夢做不停！

I wanna know
妳緊不緊
You gonna know
別懷疑你雞雞的本領
You gonna know
我是包莖
You gonna know
We got to shoot

我有一條特別了不起的神莖
越掏越帶勁
無師自通任督二奶暢通無比
十八般寢技

間奏
副歌重複

問米點會肯一齊走
幫下口同八大求情就會嘅

10%係指台灣群情洶湧逼到佢走
佢唔會求情啦，自己飯碗都搞唔掂，愷樂由得佢死啦

狼人殺玩得差嘛，成日爆狼
呢度個個笑柒佢，包括我
但知道佢被人炒已經唔想再笑佢
始終佢主持做得唔錯
如果毛弟頂到而家，娛百可能果斷踢走問米

莖舞門
膠街架都有呢首改歌詞版
我嘅youtube 係咁彈問米舊歌同埋佢嘅新聞

新手一問，岩岩睇完呢集

想問09最後話騎士唔應該查真假預言，應該查佢地既查殺

個原因係咩

別再說了
毛弟依家日日直播打機

假預高機率狼王掛

佢真係去拜下神 搵啲大師算下命
睇下點改運...

同埋係咪如果撞查殺嘅話
撞到狼就直接走一隻
撞到金水就直接定義到真假預
收益會大啲？

唔太識 純9up 求高人指教

玩得差都唔洗炒呀ma
好鍾意睇佢主持 幾識搞氣氛同睇得好舒服

其實唔會 撞查殺有可能係狼查殺狼 撞金水可能想拉票

定係你講既查殺撞出黎係金水

風田都多野撈過佢，真係幾大獲
或者試下做youtuber
反正而家連楊丞琳都走去拍vlog

其實我覺得唔好開fb 直播
直接去youtube 直播會吸引啲

我見小賴都係個個只要冇咩野做佢就鼓勵佢去youtube 比啲心機可能殺出條路...

見直播室講佢地又測試新角色

應該係騎士撞查殺出金水

係呀 好似上面嗰集咁
婁發小瓜查殺但其實小瓜係好人
如果騎士撞小瓜佢就係金水咁

咁就一定分到真假 但係發啱查殺未必係真預

狼查殺狼收益唔係偏細咩
定隻查殺狼係狼王？

第二日兩個預言家都冇死
1 發8查殺 6發8金水
因為第一天1的查殺牌9被投出
1號視角中 6對跳=狼 8 9被查殺=3狼裸露
所以直接定義8身份
如果8被驗狼=6 8雙狼
如果8被驗好人=1狼
效益比較大

Sor for 1999

Youtube直播中粉絲可打賞
直播完條片粉絲翻睇又有廣告費
Win win

咩新角色
難得而家有愛神開始玩得好左
但係石像鬼嗰隻都仲未搞掂

爆咗手機密碼笑咗

冇講呀 不過我都覺石像鬼玩太少...

咁樣覆咗埋幾好 上次走咗唔知點

第二日都未prep...?
梁以辰都身先士卒答咗

啱啱睇緊呢個 其實佢真係好勁
每次做狼啲遺言都可以擾亂好人

發現偉晉真係成日信澤仔
幾次做女巫都因為信咗澤仔而毒錯

娛百會唔會認低威高價請返
依家冇主key唔係好掂
非狼殺既單元即刻現曬形

鋒澤最勁係做狼被票走都仲可以瘋狂表水
好多人遺言都係hea兩句 話自己真係好人就算

當然最理想係咁 但最低限度踢走問米

好懷念娛百上一個主持羣
宇辰 愷樂 兩個主key
搭 風田 偉晉 兩個副key

而家已經有人建議摺娛百 開一個狼人殺節目算

佢雖然勝率唔高
但就遺言尼講 佢應該最勁

我澤雖然成日9玩 但認真上嚟真係掂
同埋唔理佢有冇盤錯起碼佢係用邏輯玩遊戲 好睇過問米狀態流
利申 盲撐澤仔

lm

最強遺言家

娛百正正靠狼人殺翻生，點都唔會"自殺"嘅
而且狼人殺呢D 唔可能做足幾年
連支那果邊都停咗唔做住啦

一向好鐘意佢表水
發覺佢狼表水果陣 個tone會比好人高音
已經好多場係咁 你地可以留意下

好耐冇認真睇YouTube Comment
今晚呢集下面啲Comment 全部變曬晉邱CP嘅
風向唔同曬

呢4個主持真係近年最舒服最好睇
起碼無問米呢D 搶fo 怪阻住晒

笑左

偉晉冧到

咩叫如果佢係狼 做咩連我 唔明呢句
佢係狼又點連

晉澤

鋒澤唔領情個樣都幾好笑

我都覺得好怪可能佢覺得係晉仔自己連咗佢？

風田真係好垃圾 玩很大又垃圾 狼人殺又垃圾 成日唔做功課 究竟點做到主持

即係佢都知偉晉鍾意佢

唔係掛... 1叫跳得好

2號不嬲傻白甜

1 真係好有效果

準備貼面 笑死

有預感1係真預

3號保咁多人

做乜尻 認6好咪即係認9真預
覆活果幾個都玩得OK 但3真係唔掂

似係
佢真嬲

卜心

王子表水聽得最舒服

好奇怪喎 佢點知3號保既係好人

1冇技能應該連6 + 9 ?

佢意思係 純綷佢保人 個好字係多9餘

凱希發言好勁

鋒澤啲邏輯又係好奇怪 懷疑2但係覺得保佢既3係好

冇開毒冇對跳仲可以懷疑6 wtf。。。

3 好緊張 偏狼

愛神會唔會係假跳

大家貼面好勁

5 6 9 沖3

淨番一隻真係唔知邊個 唔係2同5掛

偉晉癲咗

挑 咁1夠唔係狼王

有可能喎 凱希出名跳

個個都貼面 好搞笑

究竟邊隻先係狼

Oh冇了

屠神 真係2神走

差女巫

鋒澤刀8想歸票？

唔係喎 仲未開毒 會唔會係10

被刀 咁冇了

娛百板子，第二晚預言家唔死確實似桿跳

除非獵人假跳

佢成日都用呢招

睇票型應該係 5 6 9 狼

點解要推2...

王子聊爆左啦, 呢D關頭仲話聽7號歸
你又知7號一定好?

下 鋒澤真女巫唔開毒？

預言家 真係跳得好差

又盤錯哂添

有愛神女巫唔敢亂毒吧

鋒澤長期唔開毒...

一直以為7狼

9號跳得好

晉澤夜晚好qq

偉晉其實可以自爆最好
不過前置位咩身份都聽唔到又真係難知道啲

係

o撚左
呢場輸既話 佢應該都要好似以辰咁俾人屌啦

覆活玩家有小進步
仲有對跳預

凱希愛神大力帶風向推 6同9，mvp

凱希

Btw 9號會唔會跳得太好

凱希連岩哂 第一女高玩

但冇其他人跳女巫,除非10女巫冇開毒

一直覺得10女巫 7自刀

佢個發言勁有霸氣
根據佢資料庫
跳預言家第二日唔死就係悍跳

偉晉失控

其實荳荳被刀出局個下
佢個神情扮晒有野想講咁其實幾好戲
我以為佢女巫走所以無開毒
可惜而家個個只會屌柒佢

凱希勁到癲

好似上次查個毛咁 幾好戲

10如果係女巫,佢第一日投9代表信1真預,咁正常會毒9

有無人覺得鋒澤認真mode 幾靚仔

凱希宜家做狼做好人都勁咗好多
第一女高玩

但愷樂之前嗰集預言家 帶隊到最後一集都未死 資料庫未必凖

Agree

其實睇人
當年宇辰又係咁樣玩
擾亂所有好人同狼人視線

結果都係俾呢度d人鬧

未完之前都覺10似女巫 但睇番投票10一定唔係女巫
佢第一RD投咗9，如果佢係女巫一定毒走咗6/9

主要因為鋒澤推2好怪

冇諗過5狼
以為女巫係10 咁最後一狼開2 7

凱希再次證明女高玩實力

9號第2輪查3號唔太好,
佢唔倒牌已經會比人質疑, 第1輪10號異形票投佢, 佢查10號個力度應該會好d

認唔認真都靚仔

荳荳一開始就站啱邊
佢女巫必開毒啦

佢咩mode都靚仔

王子係咪無贏過 明明佢玩最好

一半一半lol

澤仔跳女巫個時真係嚇左跳
點解可以無開過毒

好似真係全敗

尋日果集都唔刀預
冇必然嘅

嘩鋒澤狼撚到去到最尾仲唔開毒 又推個個認好嘅2

皮已負

愷樂果集唔記得
但琴晚無對跳預喎..

所以好surprise凱希咁肯定69兩狼

咁講真娛百嚟講
神多過民，神係變相無咁"值錢"
又好似真係唔需要扮神嘅

雖然2 3都係偏伏，但今局真係有雪恥幾好睇

3號被查殺就舉中指堅唔好...

屌打卜心

我以為鋒澤係狼
偉晉真係好好笑
冇諗過9號都跳得唔錯

佢舉中指爆粗真係笑出撚死
如果佢第一日就自爆再開槍就更癲

終於揾到以為鋒澤係狼嘅同伴

反正又唔係連嘉賓
早d帶澤仔去後邊竊竊私語唔好咩

凱希喺呢度超曬班鋒澤仲係未識玩愛神

估唔到鋒澤第三晚仲唔開毒嘛

係喎

愷樂係對瑪莉亞

佢跳身份之前仲諗咗諗先講女巫
好人認到佢真心犀利

本身都以為佢狼,但係佢最後唔順勢投走被連嘅4/5就知真好人

應該直接自爆 然後三個主持一齊淘汰
等覆活自由發揮

偉晉夜晚啲表情真係好鬼過癮

王子最後個表水算唔算係講多錯多

鋒澤成日唔敢開毒
慫女巫

信咗9真預 1係狼
全局盤錯哂

我當時以為佢又玩穿女巫衣服

好人都話姐
做狼都爆到咁

佢同紀走心真係要PK 下

王子輸最尾pk台發言窒晒

9 號果個今次算發揮好好
發言好過真預好多

大鶴真係好好笑
做咩又咁早死呀

搵到兩個
以為又歸票位著女巫衫
心諗第二晚唔毒9第三晚唔毒3
真女巫應該係荳荳掛
點知

真佢停頓係度諗跳唔跳果下 勁狼

9號跳得好
我覺得佢一早係黎之前諗定呢D對白
無論真預悍跳都岩用
所以佢自薦跳預

1號表水太差, 講左一大輪廢話先話自己係預言家, 又講錯刀字
無上帝視角真係信9號真預lol

x2 一直以為6 7 9

問米跳預？

不過又估唔到荳荳站啱邊咁堅
我第一日真係認唔到大鶴係真預，爆晒狼咁
係第二日見真預未死就知道瀨野

今場跳到入哂骨

原來夜晚嗯欸嗯係咁

查個毛IQ 同EQ都幾高
最後個條真係幾難答 但係俾佢好有style 咁帶過

凱希做得好

始終點會估到鋒澤第三晚仲唔開毒

MVP

有冇邊集係狼隊專登留真預幾晚都唔殺佢
最後狼隊贏左？

上次決賽表水已經講過一次, 佢應該真係誤會左

上次9 號俾大家屌到出血
仲點敢唔練好佢

終於明白點解鋒澤玩愛神比人連就會覺得對方係好
上次仲以為佢狼人唔想比人歸出去先無腦保情侶
今日又係第一日就用比愛神連左黎保偉晉
原來佢覺得愛神會連好人

呢排娛百真係勁推有問米嘅局

偉晉明明就暗爽

屌那星仲敢播問米女神局

最尾張圖偉晉個樣爽到

仲要話自己係女巫嘅時候窒咗窒
以為係悍跳

睇番2號第二rd發言 真係點咗5 6 9三狼

第二晚就應該毒9打平衡la
就算第二晚唔毒第三晚都應該毒3 咁樣無論點都剩番一狼
去到第三晚都唔開毒真係 好彩今次69真係狼

最尾個張偷笑得咁明顯

晉邱永不倒下

偉晉勁開心

呢幕個樣都好傻好cute

有 但我一時間諗唔起

唉... 聽晚慘啦啲嘉賓

有一瞬間諗佢會唔會係平民穿衣服 咁樣就算投唔中狼都可以有下一日
點知佢真係女巫

琴日果場唔係風田既話應該都係算狼贏既

全部入狼坑

2號其實玩得唔錯
3號係最差嗰個而家進步左少少
9號衰在唔跳預 今次悍跳

真預發言咁差都站到邊
所以點解娛百要繼續搵荳荳...

如果以後啲嘉賓都好似紀卜心咁串尻問米
唔介意睇佢繼續做

suppose 指刀 根本應該計狼贏

娛百真係痴線 陣間D報紙推斷呢堆邊個有參加多人運動 玩死埋班女玩家

但尋日果場單邊預喎

佢做女巫個時真係廢就算係fans都要講
娛百版本身好人已經領先都唔敢開毒,
明明成日鳩玩d操作都孭開鑊點解仲要驚毒錯人

真係唔怪之得冇狼人殺之前
娛百就摺 垂死掙扎

荳荳玩狼人殺係真係玩得好嘅
多得問米，而家YT都無人狙擊佢啦

娛百： 關我鬼事

對佢眨眨眼開心到

9號背定嘅script
真係真預悍跳兩相宜

佢心路歷程聽落完全可以...

得好少 但已經唔係重點

9號第二輪發言都幾好,連遺言都講得唔錯不過3號舉中指太貼面

講真9號而家呢種實力先符合返佢顏值 之前真係

最緊要係吸收視吸view
娛百睇死我地都係睇住嚟屌

聽晚花生局
welcome to my home

3號最後都係YOUTUBE被屌.
太冇禮貌

e樣真
玩預又成日玩操作
一到獵人女巫ED角色就即刻悶槍封毒

9號係抵跳得贏嘅
可惜第二日投票衝3 走就爆晒3 狼

埋係..

聽晚
新玩預言家忠羽V.S活潑預言家小豬誰真誰假?!
小豬喊出要相信永恆卻被紀卜心嗆兩個都不相信?!
采子模仿迅猛龍連顫抖都學到偉晉驚呼連連!!
鋒澤要模仿陳小九卻變成默劇笑翻全場!!

羅志祥 SHOW Butterfly愷樂 成語蕎 Jenny Cheng
A'N'D 雨婷Ting 韓忠羽 徐凱希Cathy 張語噥Sammy
李懿-Summer 紀卜心Kimi。 丫頭詹子晴

偉晉個雙中指反擊得好好

sor無睇前幾個quote 唔知講緊對跳

王子同偉晉幾有火花

佢尋日二年八班俾波打中 塊面黑到
今集又舉中指

5第二日發言已經變形, 反水但講唔出6 9定狼凱希打佢得佢好啱
投票仲要跟9出3, 言行不一標準狼人

玩獵人就跳預累撚死個真預

佢好明顯唔做功課上節目.
上幾次都冇好感

以為佢又玩操作擋刀

邱鋒澤今場jm9 冇聽過師父講話第一日白天投個預冇技能第二晚就要打平衡嘅咩 到最尾一日真係覺得佢好狼
睇到小嬲
利申：鋒蜜

如果係擋刀既話咁真係好睇
可惜唔係

一樣 1號跳得好差喎，仲要冇盤過7係好人，似係狼想推情侶去死
馬後炮咁諗，狼王見自己被連係應該自爆再帶多個？雖然9號好似好想跳預

佢都好彩有偉晉幫佢接哽等大家笑下
唔係比人屌得仲勁太貼臉 狼隊無生存空間

我初頭諗邊個新手女巫唔開毒.
但啲新手跳哂民跳獵...
跟住澤仔跳女巫 100%信 因為佢唔開毒
但都係想小佢..

鋒澤應該真係唔識玩愛神局
第一晚保偉晉嘅理由係佢係狼做乜連自己
但狼明明決定唔到連邊個 係愛神先決定要連邊個 連中狼有幾奇
佢呢個連偽邏輯都算唔上 完全係唔合邏輯

王子來左六場
竟然六連敗覺得佢玩得幾好
今場吳岳擎都幾好，偉晉應該第一日就要自爆啦，好彩可以帶走埋真預

其實第二晚都可以自爆 帶走9可以令5金水坐實做金剛狼 狼王又可以帶多個走

睇到最後一日真係以為2/3 係女巫
點知係7

我覺得節目考慮啦 第二位發言自爆
跟住入夜 第二日加埋已經死3個好人 太無癮

雖然係最有效益

係呀 正路都似23..

佢被屌真係冇辦法.

佢自爆咪即係認1係真預9係悍跳
咁樣5邊忽金剛狼

都得，不過第一晚跳再好啲，先帶走女巫
然後仲有兩次機會帶走真預
假設大鶴真係死左
然後吳岳擎扮預言家報返兩晚查驗
咁應該贏硬

跳得多自然就熟, 其實講尼講去都係嗰D野
無警徽流連驗邊個都唔駛諗基本同背稿無分別

佢帶走自己人囉，留返宣傳
例如愷樂嗰啲，帶中凱希都兩神啦
09都第一晚帶人觀眾一樣覺得精彩

節目組應該淨係唔想節目過長
太快完反而可以再加場獵人局/播其他短單元

可以係狼發狼王查殺睇佢地點盤啦

我都有咁建議過
可能節目考慮 又可能未諗到自爆

反正狼王一開始自爆應該遲早見到

我覺得唔係時長問題 而係想比佢地發言宣傳

凱希個自信mode 好charm

可能佢口渴留支可樂自己飲

唔知點解吳岳擎呢個樣我諗起步驚雲

有王子

點解凱希唔整返呢個look同化返呢個妝
好撚正
而家個妝怪怪地

懷疑佢知唔知愛神係好人陣營個邊

凱希完美示範愛神點玩
仲要勁到知邊個係狼王

me too
毒錯唔驚,最驚d神職唔做嘢隱到底
利申上次佢做雪騎可接受因為有騎士板唔平衡

其實偉晉第一輪第二個發言立即自爆 帶多個收益最大喎
好運d帶中兩神或兩民贏硬 就算帶一神一民都唔差係咪

Jenny 好似第一次上

自爆得返王子一狼，風險好大

第一輪自爆佢係同鋒澤走之餘仲可以帶多個人走 兩個狼同伴仲係到

第一輪佢同鋒澤連呀嗎 自爆之後9號都唔需要假跳直接隱

偉晉第一日自爆真係fatfat
1狼換3好人

眼殘無睇到第一輪😹

無左個羅根組合好睇左好多
第一輪會信9 1無心路歷程、口誤同埋對7殺心太重
9跳得完整好多
但1個遺言同埋唯一認到預言家嘅10號被刀
認到1係預 咁全力衝6 9無問題了

第一晚認2好人 因為佢話要留緩衝時間 等後置位諗到1號有咩bug
以為 2 3有一個女巫 估唔到係頑皮系玩家

第一晚6直接自爆帶兩個好人走
其實有七分之二機會帶到真預言家
第二晚兩個預言家報兩晚查驗 仲有愛神係到 形勢應該好混亂 期待佢地遲啲咁玩

今集愛神mvp係實至名歸

未計第二晚仲可以刀多個
七分之三機會帶走真預言家

凱希話連晉澤係為節目效果
抵佢攞mvp

9號算係有改善啦

偉晉第一晚自爆會帶鋒澤同可再帶多個人？

好曖昧呀

3號咁貼臉狼好難玩
衰在揀錯人查殺

到最後一刻都覺得3係狼

咁誇張咩 我覺得唔毒9幾正常 1連遺言都似狼
去到第二晚走咗兩條友更加唔敢毒
我覺得佢最衰都係乜鬼野愛神連佢同偉晉 所以偉晉係好人我???

佢好似唔知愛神有咩用

凱希今年真係好強，就算有時錯左都好，做野都好決斷，我地就係鍾意睇呢份自信同氣場

王子點解唔屠民
殺4 推2

自膠，愛神連左4 5

王子最尾係咪想保護2號唔想撐咁行

我同1號視角一樣, 覺得偉晉+鋒澤+9號三狼
但要說服好人信1號真預唔容易, 因為9狀態好好

唯有盤吓邏輯, 捉偉晉跳愛人呢點嚟講
其中一個表水方法, 就係話6/7雙狼被連, 如果是但一個接查殺就雙狼出場

或者學零九口吻
"如果我係狼王, 我直接自爆帶6/7走, 洗咩悍跳"

poker 難睇好多啦大佬
基本上個個都好努力控制表情，連野都唔多講幾句
狼人殺控制表情意識差好遠，而且發言遊戲，愈多發言愈易捉狀態，狀態易睇超多

棄1個，正常選擇都棄蝶啦，唔係咩
你係電視台會夠膽棄豬咩

大鶴真係上親黎都有笑料
整d貼臉場比佢露演技

好想知究竟偉晉啲打格仔發言係咩

口型有fuck

um...佢係勁
但講真 起觀眾眼中
點岩狼咪自信
點錯咪自大

第2日算數唔計佢

然後第3日唔開毒，搞到必贏局都差d輸埋
本身盲毒2、4、5都係必贏局

但偏偏唔開毒仲要歸票歸2號，如果好人聽佢講，必贏就變必輸局

有線終於up狼人開電視上youtube
第二集已經玩邱比特

嘩9號跳到好真 1號跳到好假

懷疑荳荳係咪有D場外定點，竟然站啱邊

我睇極都唔知點解佢會投到9
如果第2晚狼刀9會唔會好啲呢其實

梁以辰咩自刀狼 仲要69被連

如果9自刀 5號就全場最高身份

第一佢賽後講咗話1幫好人點諗所以站1邊

第二唔好諗咩自刀狼啦，接近0收益

唔會

2020.01.20 真預留到最後，狼贏左

點會0收益 第一輪投票已經全場信哂9 如果自刀埋一定全場信59好人 呢場又無騎士正風向
金剛狼玩法你一下就派粒膠否定

如果6自刀扮獵人呢

王子其實真係多d 上黎都唔緊要

俾你一講即時上youtube 睇番
荳荳唱live ok 喎

有人冒認荳荳ac重新upload咗個MV

其實1號依啲發言似係爆水真預發言

你悍跳通常夜晚打好晒格式諗好點講
好少話會有咁樣既口誤
悍跳通常錯既都係發言似日頭驗人 狀態緊張 句與句之間多填充式既發言 視角暴露

同埋如果我係狼隊 知道連咗69 我6號一定自刀
打花板子 玩污糟啲 做到5號金剛狼
全場人都站錯邊 以娛百配置 我唔覺得佢地有能力盤到5金剛狼

琴日覆活班底玩得幾好
真心令我會緊張

9號跳預跳得幾好,真係覆活到

雪恥成功

你連埋6.9
自己封埋狼王

場上得返2.3.4.5.7.8
3.7.8一跳身份
4偏好
得返2.5狼坑
投走2女巫都毒5啦

新手就話信倒牌一定就預言家姐
而家娛百個個識盤邏輯線
再講倒牌係唔係預言家個金水最後先盤姐

再講倒牌係預言家唔係鐵邏輯
最多個金水最後先盤姐

3號使唔使咁唔冷靜
反正自己都係獵人，投我帶9號走，咩水都唔使表

仲有投票啲人信9第二朝都話俾1遺言影響咗

你覺得殺民/神之後3狼在場 抗推偏怪2.3既收益大定你係度玩自刀2狼收益大

如果有人話6 9 6自刀唔算唔合理
因為女巫正常會毒9 結果悶6槍
自刀6悶毒藥仲可以令局勢咁亂

結果論都係9第2日唔倒掛就連埋6綁直送 5號假金水暴露埋 3狼被懷疑在場同1狼金水在場 後者一定有利
如果9自刀 5跳民 就算跳哂身分佢都大機會企到最後 屠3民

09 鋒澤 宇晨係觀眾場都試過想玩狼自刀就咁一句看透世事話狼自刀零收益

佢完全冇邏輯可言...

佢講啲野多bug到...單純睇狀態再混合啲狼人殺用字填充式咁發言..完全唔打邏輯

唔貼臉邊個認到佢 講真.
抵佢俾人鬧..

凱希態度好又玩得好，真正mvp
9號預言家跳得好好，超有進步
大鶴人好好，賽後仲會幫暈女巫向大家解釋係自己一開頭踩錯先令到鋒澤站錯邊唔開毒
今場鋒澤寧願揹鑊歸錯，雖然最後得狼聽佢講凱希一直好堅定同愷樂被連都投5
3號食屎啦

佢好人狼人發言都好狼
如果佢唔係大喬真係好反感

我記得佢玩3次啲發言都咁垃圾寧願佢2號咁過水算

第三晚凱希唔係被刀喇咩

係喎記錯存在感太強
Btw睇返上面原來王子幾場都無贏過，好慘

佢第二日想改站1邊但認6好.
零邏輯

上集做狼票唯一場上獵人又係痴線.
2划水都仲算排到狼坑

其實而家預留到第二日已經會比人懷疑係狼
所以第二日一定係自爆先有收益
唔係比人投返出去咁不如一開始潛

第二日偉晉都要自爆架啦
9號預左比人推走
偉晉實比人悶槍

係 佢轉邊1 但又無講查殺6 啲人對佢容忍好高 完全無視佢

發現鋒澤係偉晉story嘅出現頻率極高

遊戲黑洞又被偉晉恥笑得好大聲

想被偉晉翻牌就cap晉澤嘢俾佢

你結果論嚟睇。。。
其實王子最尾輸pk台發言
發言好啲贏咗啦

相信永恆係咪出自愛不單行

咁用-ev代零收益囉 係咁單打一個terms做乜啫你

-ve

完全唔明3號發言差到咁都可以認到9假查殺... 真係唔可以用常人邏輯思考

其實偉晉第一日接查殺效益係最大，情侶可以帶女巫，狼王又帶多一個，可惜9號跳得太好大鶴又跳得太衰

Btw 你哋有無中魔咒？
偉晉魔咒鋒澤魔咒

利申偉晉表水魔咒鋒澤遺言魔咒

鋒澤係邊我就係邊
偉晉長期問號區佢人狼發言比較統一都係暈民樣

原來蝴蝶係楊政龍個ex

其實偉晉可以直接自爆 咁仲好玩

如果大鶴跳先，效益論9真係可以縮番唔使跳
節目角度如果偉晉第二個發言自爆帶走未發言過嘅鋒澤，未免太過無鏡頭

有 次次鋒澤係好人我都當佢狼

許多參加「凹嗚狼人殺」遊戲的藝人，也因此玩出高人氣，其中陳零九、邱鋒澤、黃偉晉和小賴，更因此組團「W0LF四堅情」推出單曲，另外婁峻碩、紀卜心、梁以辰、何紫妍（荳荳）、張語噥和斯亞等人，也因此闖出知名度。據了解，這些藝人都被八大要求簽定條約，內容包括不准接外面的主持、不能上其他有狼人殺遊戲及娛樂新聞類的相關節目。

所以就係點解佢地上唔到紹安節目..

點解一定要9自刀悶槍
6自刀扮獵人帶人唔好咩

講起最近啲人呢排懷疑抽號碼作弊...
成日都係中間果幾個開始

問米跳得好7 完全唔係真預/狼預會有嘅發言 直情唔知佢想up乜
後面模仿大賽好好笑

固定主持唔畀接出面啲主持就話啫
連其他人都唔畀接出面啲主持

即係小賴 凱希都無簽到約

新簽即合約? 之前鋒澤仲有台視17唱

唔撚係掛真心咩
大纜都扯唔埋喎兩個

狼人殺條款好明顯講緊唔比上其他狼人殺節目 而唔係唔比主持

條款好明顯唔係全部人都一樣應該得鋒澤同09唔比主持其他節目

就算自刀都係6自刀啦 點會9悶狼槍
同埋5金水從來無暴露過 好人視角佢係被買既一張好人票

[所以日本妹無簽 就上得咁少
明明高玩

對偉晉充滿信任 對鋒澤充滿懷疑

而家講緊9自刀扮真預推高5金水身份 你講乜野
5號好明顯最後變左焦點 被買係佢自己解釋

出左新聞

係咪又係鏡周？鏡周啲料好流咁
上次仲話日本妹係豬女郎之一

偉晉抿人同邏輯可能爭啲，但佢啲浮誇表水真係人狼神合一

偉晉我多數擺都好後先盤 第一輪好難盤佢

諗返起偉晉第⼀日發言懶係曖昧話佢同鋒澤夜晚係嗯誒嗯情侶
賽後播返情侶睜眼明明鋒澤見到佢時個樣係一臉嫌棄

同你一樣 相反鋒澤我會擺住狼先信用破產

6自刀都一樣得掛 佢查殺牌夜晚死咗有技能 多數人會認佢獵人1假預 9一齊死就坐實真預 如果佢係狼唔會殺自己情侶
就算女巫愛神唔出嚟報 大家當一個狼刀一個被毒都會盤1假預 5一樣當真金水

起身照帶10
到時3就算話自己獵 以佢咁廢發言 應該會當狼王.

1發6查殺 6自刀點會做唔低1號身份啊
呢家刀9收益的確唔係0 但係低

成日都有人討論呢啲打法 唔係唔得架
但你同意陳09呢個係輪次遊戲你就唔會咁玩 唔同意咪試下面殺咁玩囉
你鐘意既話學荳荳場場狼王狼美都玩倒勾都得架

So far, this television programme has fulfilled my expectation.

So far, this television program has fulfilled my expectation.

唔俾接其他主持係咪痴線...

應該係頭三個八大主持唔俾接其他姐我諗，台灣新聞係咁

話說終於知要出去闖點解要退出娛百..

一個主持人兩三個節目喺手都好正常 雖然話就話佢哋仲好新啫 理解唔到

有個動力令中意佢地觀眾睇娛百掛 ..我暫時諗到呢樣

第1日就應該爆啦,1換2
斷埋其他人既發言
第2日佢個位置爆,個陣佢未知凱希/鋒澤發言
拖埋9號走
到時得返王子係到,都係劣勢

應該有分唔同合同
小賴有兩個YouTube Channel都係做緊主持喎

自己channel係咪唔計外面

自己channel 同vlog 有d難界定?
09自己都有channel

小賴其實仲有幫完娛有單元教跳舞.
已經係另一個娛樂新聞類節目.
所以我會諗應該人人不一

最大效益當然係第一日
當第一日要比大家出下鏡
咁第二日爆都可接受啦

係咪新嘅唔畀接
小賴完娛個跳舞單元
好似早過狼人殺一段時間出現

第2日爆其實都ok,扮第1日係狼發狼查殺，然後第2日帶走真預
再做高5號金水身份

佢地一齊真係好搞笑

打錯鋒澤個名

紅2代使唔使咁愛問米

佢有聽開女韓團

E?咁小賴又做到主持嘅?有時佢會係出面做主持

話哂都9年時間

明明鋒澤都係異鄉..
救風田但唔救鋒澤 查殺

嬲鋒澤要09唔要佢

佢之前數spexial數漏左風田

我煲返D集數…同蝴蝶一樣 完全唔明主任up咩?
睇得好痛苦 同埋有新人/嘉賓唔做下功課 純宣傳

重睇返佢地之前嘅訪問
16:15 原來小賴有試探過澤仔係咪gay
20:41 嗰到小賴係咪想講同偉晉撞號

其實王子係衰咗喺第二日口講唔信9但投票跟著衝3惹懷疑
第三日跳民但係淨返嗰兩個民24都俾人認到好所以輸pk
反而啲神職第三日比啲民仲似狼
一係搏一鋪跳女巫同鋒澤pk囉

如果覆活啲人可以取代羅根嗰啲，上多幾集都唔錯，佢地真係好明顯有進步。
btw容容好溫柔

真係百屌成才，覆活用咗四集時間正式復活
Btw 王子大鶴ok，今鋪9號都ok，但之前有一次梅林預，對佢陰影太深，懷疑佢今次背定稿係咪都跳咗先所以跳得超穩女女就不了，特別3號態度好西，發言又廢

其實采子幾有綜藝感

比著係我都想試探下佢啦
不過估唔到零九鋒澤都有對男仔動過心

笑撚死
鋒澤反而做到珠奶猩猩
明明陳小九更加易扮
零九真係超放唔開

又全女班

9條女VS問米,多人運動

澤仔扮采子向偉晉示愛 偉晉開心到

問米選妃time

8號咁似dewi既

真心？

邊度似

把聲？

9號之前玩得好好記得

Youtube有人評論忠羽
亂跳 要被小豬賽後檢討了
笑死

詹子晴叫女巫跳

之前有排個髮型似 但DEWI靚啲

相認？

問米句 7號你不跳不就沒事了嗎 莫名挑逗

on9

問米吹水真係一流

Dewi靚好多

兩個都唔似預既

佢意思係預冇跳嘅話 女巫可以跳出嚟比資訊 但講得唔到

問米真預既話聽乜春3表水,查殺仲聽表水

女巫唔應該咁早出嚟

錄呢期果陣 問米出咗事未？

出事之後兩個事主都無蒲過頭

問米又喺度整古做怪 好噁心

Bye bye 問米

好撚煩

一路好走

啲女係咪唔想同問米玩

問米出事之後都唔喺台灣
呢堆存貨全部出事之前

問米講廢話講好耐

如果周真係主動復合我會睇佢唔起

成Part遺言都唔想聽

佢係真預都只能怪佢 做預言家講到咁
認唔到先係正常

4愛神？

問米真係好撚柒

語噥今日咁撚正既

李懿個妝真係有D怪

佢今日閪哂面咁既

丫頭仲係覺得第一日預言唔跳

完全唔知佢up乜
喺佢視覺有2隻狼 仲想潛新到不得了

5叫愛神連佢再投,狼王?

聽唔明丫頭講咩

丫頭講咩

兩round都唔明丫頭up乜

點解7眼中係兩狼走？
10發3查殺喎

7號話兩隻狼走？

7號聊爆啦 主任成日跳預都講得出

係咪講緊5 10

佢覺得狼發狼查殺？

9公共狼先出

卜心又暗串問米 笑死

如果真係查殺都仲想唔跳就去死啦問米

好似係
頭先係話最後一狼 4 9 ？

頂我真係聽唔明丫頭邏輯

可唔可以比雨婷贏一場

佢覺得預重要過巫

女巫重要好多有毒有藥輪次差好多

過埋呢場可能更加以後就算真預都唔會跳
佢跳預又冇人信俾人投走
咁寧願咩都唔跳留多一兩晚

PK台唔拍身份

佢係跳得衰俾人投走
應該做嘅係改進自己點跳而唔係唔撚跳

唔好跳身份 一跳狼就自爆

睇左好耐都唔係幾明愛神要點玩

入公共狼唔拍, PK都唔拍點做好

唔識自爆

1號獵？ 等6穿衣服？

米爺算鳩數啦，有查殺都唔想跳

抵死唔自爆

原來3係狼王

3號先係狼王

報鏈狼王自爆入夜再刀GG

10好好地跳唔得,係要玩野

跳到咁 點信你...

收皮啦問米
新手都跳唔贏,垃撚圾

跳得咁差學咩人發老脾

小豬好嬲 個晚唔知又懲罰左邊個了

要運動了 全部站好

女巫MVP

全部錯曬
凱希先係狼王

丫頭賣女巫都有MVP

問米又無得呃MVP了

今日無邊個值mvp

鳩up都有mvp為好人做咗啲咩

又係丫頭carry

凱希自爆帶多個民就

7號咁似香港果個

5號logic點解可以差到咁重keep住成日上......

語噥同愷樂今集暈到
擺明7號第二日仲響度就係狼啦，仲話投不出來
狼刀女巫先唔刀真預根本無收益

雨婷5戰100%敗率 好慘

冇野呀嘛 跳到咁 累好人認唔到 冇歉意不特止 仲想攞MVP????
點解可以咁黑人憎

屌你老味垃圾問米跳得咁差仲話自己值個mvp好彩俾子晴無投佢

今場真係好無聊

佢站對邊
但佢d邏輯完全說服唔到人
我都明點解語噥會暈

凱希玩得唔好 唔自爆死2 帶女巫

係囉 咁都唔自爆

廢囉

佢差唔多次次狼咁制

都唔知今集jm9

原來預早錄咁多日

問米又跳得去1999

模仿大賽仲好睇過今集狼人殺

我想問
佢係咪見問米係度 驚佢真預都唔跳
叫定女巫冇人跳就跳一跳

愷樂暈都算
仲要唔投票jm99999

全世界都知問米個撚屌最唔會假跳預都唔信佢就抵柒死啦

應該係無諗過女巫咁傻即刻跳會跟問米講毒咗自己

歸票位狼王被連，如果係零九會點操作

女巫送頭凱希狼王都唔爆

但自爆又會暴露7係狼

大根摸得好爽

8號原來成35歲

完全睇唔出

問米賽後燶到

係突登玩衰d夜晚先被問米屌大力d

7：主任很常跳預言家

你真係有睇?

點解好人玩到咁柒最後都贏到

係咪根本狼難贏過好人

語噥黃絲嚟唔反了

冇女巫唔怕啦 狼埋狼

聽到呢句都黑人問號咗

很強的摩擦力🖐☝️

垃圾預言家 講成咁

個遺言口疾到咁勁狼,仲想要mvp正垃圾

卜心：他就會拍起來了，然後我們就會信他

佢仲扭計話mvp唔投俾佢

今晚回家要幫佢對不起

問米跳衰咗
最後成班女同佢道歉：「對不起沒有相信你」

唔好再屌喇 心痛

聽日劇本殺

點解問米可以玩咗咁耐仲係咁廢

個晚愷樂返佢屋企安撫佢,洗乜你心痛

已經睇左
劇透一下:
大根又又又奶問米

李懿有好人做啦

癡撚線問米真預發言可以垃撚圾到咁
明點解46暈到咁 7唔係第3晚直接認狼我都認唔到79狼

點解會睇到

我都想幫佢含

你去同佢做多人運動囉 反正係深圳

因為佢表水就係垃圾

問米咁既發言正常都打狼啦
第二晚狼正常係刀女巫
反而點解8號會毒3 就算站問米邊都應該毒7啦 所以唔自爆我覺得合理
點估到會中毒

Ching你join唔join

屌

凱希今日個look有啲肥

丫頭其實表現好差
又叫女巫跳... 大佬呀 凱希醒嘅自爆完帶女巫 刀真預
即死兩神或以上 銀水係可以自刀狼
但好似今集銀水係愛神完全可以自證

PK 發言唔拍身份 MVP 唔值得拎

女巫毒到3真係有啲勁

卜心呢D 真係襟撈，第一日串鳩問米話唔信佢
到投票時就棄票
同09 上次投問米MVP 一樣，串鳩完問米再氹番佢

佢pk發言差到癡線 踩7真預點解唔倒牌 大佬咪就係因為你第一晚叫女巫跳囉 我見卜心一聽到佢咁講即刻打個凸 點知最後都認到佢好人

仲要係狼王

我覺得似 周冬雨

王子更慘，6戰全敗

佢地應該仲有一場 可能又輸呢

估唔到女巫真係聽話毒自己
不過凱希自爆就一定收益最大

呢個係偽裝，整到成身紅唔比你見到佢潮紅

大根喺問米面前未試過做人

可能信咗問米3查殺
3又咁啱得咁橋係狼王

笑能咗

佢不嬲有少少包包面

其實睇佢咁多集 根本9成都係9發言 之後有時-6撞中就變mvp
首先佢話佢意思係預言家如果查到金水可以唔跳 女巫先至跳嚟報銀水 因為銀水可能自刀
問題一:知邊個銀水之後你點決定佢係咪自刀?
問題二:如果女巫喺預言家前置位 咁佢點知預言家有無跳?
問題三:佢發言等於支持預唔跳 咁有假跳點算?
問題四:巫跳咗會被刀被帶佢有無考慮過?
第二日話預言家點解無俾人帶 因為刀女巫囉
之後話咩可以連佢同7再投佢 其實咁係死兩個人 投中狼王都係死兩個人 只係無得俾狼王揀 但係佢完全唔盤神民坑又唔跳身份 咁佢呢個所謂戰術有撚用咩

偉晉動森開live

如果信問米正路應該毒7號喎

王子如果再輸佢應該以後唔肯上娛百

偉晉動森直播著背心

其實佢都好慘
問米奶共 佢奶問米
奴下奴

佢真係好多fans
宇辰直播打機都係得六七百人
唔怪得娛百留佢炒宇辰

好慘
之前永遠同隊友唔共邊兼輸晒
今日又輸

但兩狼咁快就放棄

佢個愛神論真係唔知想點
先投走9 然後連7同好人 投好人封狼王槍
問題係佢信10姐係3查殺 投9又係狼走
剩返一隻狼佢仲封乜鬼槍？

如果凱希自爆屠民有冇得諗?
因為丫頭發言都偏民,帶走佢再博刀中民應該一round完
最理想劇本

Instagram fans follower 都有大落差啦
搞笑仲賣肉 點會唔吸引人睇

其實問米跳得咁差 點會有自爆嘅念頭 係咁啱女巫信問米查殺毒到張狼王

正路預言家出局冇技能都要毒7
點都唔輪唔到3

問米遺言叫愛神連79，假設連咗嘅話女巫毒會死兩狼，更加唔明點解毒3

佢真係勁似狼吊神出嚟...
成個發言完全幫狼玩

佢解答唔到㗎啦

都唔係咁講 自爆收益大啲
如果按問米咁講愛神連完 女巫毒狼預
佢連自爆機會都冇

但有得join 淫P, 都抵嘅
淨係食問米食剩嘅女都應該有睇頭

你就想
汁男嚟咋

兩神都出嚟嘅情況下好難唔屠民
同埋睇返4第一日發言最後加多句話睇著重睇2，3發言
其他人都冇拉2同3講
4係好大機率愛神嚟
自爆帶兩條友走點都收益大
如果保險啲帶女巫封毒都得

奇怪宇辰撈咗咁多年
fans 數仲少過偉晉

丫頭今場MVP 真係拍得住 問米講個"過" 字咁離譜

佢第一日已經做曬預要做嘅野出局都無乜所謂

笑撚死lucy
勁外貌協會

隻🐷勁樣衰

其實係 但就嚟好怪人認唔到佢
衰過新手玩真係冇眼睇

no no no 不對 不對 這個不對
佢唯一要做既就係出局 第一日出局
佢做得非常之好 MVP

就咁睇直播 動森呢隻game都幾無聊

偉晉遲啲出道 fans 年齡層都應該低啲
加上大團出身應該有加乘

我覺得係玩果個開心
睇冇癮

玩嘅人先知有咩樂趣
不過我冇玩

已經3000人睇緊

就算王子都唔夠偉晉揪啦
何況宇辰

其實要cut先覺得好睇,例如cut偉晉刷鄰居個刻

樣嘅問題

好彩卜心醒目無份投走問米
問米真係少一秒鏡頭都唔得
好彩嚟緊有段時間見唔到佢

不過成3000人睇緊

留返7同10第二日兩個都冇死嘅話
實搞到個局亂哂

7號話10號成日跳預言家
單憑呢句全場都要知7係狼人

宇辰話晒都肉棒堂出身，直播打機得幾百真係少少失禮
連登成日屌嘅微辣每次開live 都過萬人起跳啦

動森唔知點解真係無動力去玩
利申 本身有switch

暈都合理啦，小豬跳得咁差，表水表到咁仲要怪大家唔認佢
鐘羽除咗最尾嗰round放棄都跳得唔算差嘅，新手水平合格，不過個樣好大陣支那味

可能係呢幾年冇咩代表作掛...冇咩新fans

宇辰ok架喎

宇辰喺facebook開live 少啲人都正常

佢而家咁樣落去真係前程以咁...

佢阿哥都仲養得起佢嘅

我覺得係宇辰出道太早
佢果個年代仲未興互聯網 更加唔洗講ig
evidence : 偉晉FB ig fans 人數一樣 但宇辰fb 多過ig
好多電視機時代出道既藝人都有呢個問題
宇辰直播正式宣佈比娛百抄既時候都有講
佢有D fans 已經做左媽咪
佢出道時揾落既fans 已經唔再追星
相反偉晉special 既fans 依家可能岩岩出社會揾銀

佢真係次次都理直氣壯咁講偽邏輯
現場冇時間諗可能就直接信咗
根本睇片聽返勁多bug

我覺得佢係點都要搵啲野做下
拍戲或出歌 咁先對佢前路有幫助

今集幾好睇
問米跳成咁仲想人地認佢
狼隊做得唔好既真係凱希唔自爆 比人連左又知女巫係邊個既時候都唔爆真係
跟住狼隊又走去刀卜心 10跳得柒走左8號女巫死左 就應該keep 住屠神la 無端端去刀卜心做乜 第一輪同凱希連住就一定唔會係愛神
第三日雙狼都放棄晒表水

咁大個無理由叫阿哥養啦
加上唔怕屎塔肥屌柒佢咩

係 我覺得出道時間有影響
偉晉出道時正好開始多人用instagram 時候
偉晉fans 可能好似采子呢個年齡層咁最多
仲係好大投入度 好願意俾錢

4000 了 真係幾多人

反而我覺得可以行youtuber 條路
佢本身有知名度就比較易儲訂閱
而且台灣果邊好鬼多百萬訂閱
証明台灣塊餅真係好大
對比起香港，大J 呢D 咁出名都未破百萬

自爆等於認3 7 雙狼 而真預懷疑緊9
帶女巫刀預都未必夠輪次

不過正式鍾意佢都係因為狼殺D誇張表現 真係放得好開
說時遲那時快 已經4000人睇live

但做youtuber 要睇佢自己有咩想拍囉
其實係可以 咩都撈下...

台灣市場大到真係可以專心做youtuber 真係幾吸引

YouTuber 拍咩先得架
都要有題材 有策劃
唔係有知名度 or 靚仔就掂
兩個唔同遊戲尼

今集完全鬥玩得差
做緊咩

睇返以前啲片佢都幾好笑 仲搞笑過啲諧星

台灣講國語係優勢
可以有埋馬來西亞等等識國語嘅地區嘅人嘅訂閱
同埋 youtuber 之間好多合作 互相 feat 都可能有影響

香港講粵語比較輸蝕
同埋都比較少 youtuber 之間嘅合作

丫頭mvp好似仲多過卜心 查過毛

連楊丞琳都開始玩youtube
証明台灣YT 市場堅大
睇過一篇訪問話喺台灣，只要你有10萬訂閱
已經可以全職做

佢係諧星...
佢自己都有講過係走搞笑藝人路線

自爆帶2 同女巫 夜晚再刀問米
咁樣場上就淨番 兩神兩民兩狼
就算7 9 比人懷疑緊都冇乜問題 9只要打得倒鉤d就得 佢比人懷疑既點係唔站7疑似想推7 但係凱希自爆就證明左7唔係狼王 9唔站7就唔會係狼想推狼王

冠軍賽唔想見到佢

忠羽咁撚正

我見香港真係好少互feat
對比起嚟台灣真係健康好多
根本上互feat 一定係 win win , 可以互吸粉

所以我都放棄咗睇香港
改睇台灣嘅，內容多元化同豐富好多

香港YouTuber 競爭太大
香港人咩都睇 冇language barrier
重點在於唔會抗拒外語

香港演藝界真係好難撈

第二日兩神兩民兩狼 已知7定狼
第三日會either 兩神一民一狼/一神兩民一狼 拍身份就勁好打
再加上問米第一日懷疑9 而啲人又成日信問米

3接查殺拍民,身份民及民以下
站10,3 7定狼; 站7, 3都有機會係狼查狼
女巫似站唔到邊保守毒3, 最多走張民如果鐵站10應該毒7因為唔會盤到3係狼王

乳濃好廢

最尾兩狼係到都直接放棄 點贏呀

如果係偉晉、小賴、鋒澤 一定會唔要面都亂講死頂到底

娛百狼人輪次天生落後 想贏基本最後一狼一定要辯一日 你幾可見到娛百狼人贏個陣會係兩個狼或以上在場
都係個句9比人懷疑都係因為大家覺得7係狼王悍跳 9倒鉤想推7 凱希自爆既話咁9既嫌疑就會變到好低

冇點追過香港youtuber 圏
直接跳入台灣已經幾中意睇

女巫除左跳出黎個下其餘既都幾好
最保守毒3點都唔會毒到神 又可以打平衡

今場卜心算係清醒

9睇得出想玩落去 但7直接放棄真係唔ok
明明唔係無機會贏

不吃回頭草

同意
俾丫頭不如俾佢
佢明明拍民俾人刀 好明顯新玩
都排走5 6添啦

睇返原來偉晉仲老過宇辰真係出道太早

個7真係 明明跳預跳得咁靚
去到第三日就放棄唔表水 點都講10係狼第一日就走左 加上女巫毒左3平民所以改做想屠民先唔刀佢
咁快就放棄真係

蝴蝶棄票真係派膠
今場2隊都鬥廢

9又係7話佢又跟住過 比人投走遺言又想髒1
好心想髒就表水個陣講埋佢 唔表水比人投走仲點扮好人

special 果班撈左7年
黑澀會 棒棒堂 果班已經14年

非常認同
台灣youtube圈真係成熟香港既好多
香港youtuber少feat之外內容又唔夠多元 好似拍黎拍去都係個啲題材咁

如果第2晚7號發9號金水
跟住第3晚7號自刀
咁樣狼人有冇機

CLS 同樣玩動森
偉晉四千 荳荳二百都冇

除咗問米都幾好

偉晉就嚟5000

第二晚7未倒牌已經要被懷疑仲要發同樣被問米點過既9號金水好危險喎

偉晉比鏡頭前仲要娘同bitchy幾倍

愛麗絲好正

蝴蝶棄票仲衰過投錯票

但係第2晚愛神同獵人仲暈緊

預鳩噙巫亂跳槍棄票愛神傻報鏈四大雷神

有冇人留意到卜心今日暗串左問米兩次，第一次係第二輪盤緊7號應該係假預言家嗰陣時喺度話問米呢啲人永遠都唔肯悍跳，點解今次會，所以信佢先係真。第二次係賽後嘅時候，佢話如果狼唔推問米，去第二輪，佢肯定又會拍雙強屈人機

9早一日就應該出局表水都唔駛聽, 公共狼唔知憑咩留咁耐

偉晉真係好吸粉
超越埋零九鋒澤

10已經打死9, 作為對跳仲去驗9點做預言家

想睇Jenny上多幾集

有冇人睇緊偉晉live

雨婷都幾正

終於搵 T

直播狂洗香港加油

香港加油

真 仲要係覆活裡面玩得最好果個

但佢成日都棄票

香港加油影相

太好了T 香港加油！

偉晉話好鍾意香港粉絲

off topic, 巴打睇嚟你同我有同一個偶像

勁感動 影相仲指定香港加油位影

goat

Midori島啲人係咁打佢
佢勁無奈

midori好似都係香港人

Live咗兩個幾鐘攰唔攰

居然 我見佢個島有人打殘體

似亂入

應該都係撞入去 未必識得

Midori又Pepe又黑口（冇睇錯的話）
香港人好慷慨

7號好可愛

即刻采子mode:偉晉

佢無留直播😥😥😥

T 香港加油

就算有留youtube都要時間process 條片好長 要等陣先知

去T島嗰陣chat room全部香港加油 唔知佢留唔留chat room

唔留呀 佢係直播前已經表明唔會留

佢6點開po話10點有直播
8點覆fans留言話唔會留
所以應該唔留lu

趕緊assignment 睇唔到

比你睇圖感受下

凱樂做咩9 第二局 死都唔投票

垃圾丫頭講埋晒啲偽邏輯
女巫可以追輪次都要賣走
留返預言家依個弱神

下 可是第二晚唔刀預刀女巫 就已經7成機會7假預
信問米毒3 都想知點解佢唔毒7 唔怕7狼王咩

3被毒 7塊面閪到一個點

正常如果覺得女巫唔會開毒既話應該刀女巫先過預

斯亞出道15歲 依家25歲點解時間可以過得咁快

好想去佢粉絲見面會

狼賭佢唔敢毒

一講鋒澤偉晉就笑到傻

好明顯狼隊靠凱希帶隊
毒走咗凱希之後79諗唔到要做乜

鏡頭都唔知影撚左幾多次問米望場外
又裸點
如果仲有仆街話佢乜撚野抿牌勁，我叫你死撚左去算了

個個掛住話問米跳得差
不如討論下今次佢點捉三狼丫？
又抿牌抿到9同3呀？

3係佢查殺
不過咁都捉到9真係冇野好講
正常真預視角
有人唔認悍跳正常會覺得偏好先係
之後先會再盤係咪推人走
今場唔係作弊真係好難信

係喎睇漏佢查3
陣間就會有人話3,7雙狼，要點中9有幾難
係既，問米抿牌甘勁

可以睇完出面先查3

01:43 明顯到，睇緊乜呀

幾次有d人話佢抿牌勁
又話09講私底下同問米玩，問米都係甘祼點。

首先，09私底下同佢點玩，在場有d咩人，遊戲係進行成點，得佢地知，但只要在場有一個佢既人，要作弊有何難？

第二，我當佢個次真係沒作弊，真係比個仆街點中，吊你一次起兩次止，唔出奇既係咪。但呢個仆街起節目上祼點中過幾撚多次呀多到數唔撚到啦下話，野野100%命中呀仆街

一個甘既仆街，講大話成性，又中意威又要出風頭，你同我講佢玩狼人殺好撚正直，點狼憑佢自己抿牌實力？我吊你老母啦

其實呢到邊有人話過佢正直 冇作弊我眼見呢到好多人都認同佢係有作弊喎 至於佢人格更加唔使討論啦 都唔明你咁激動做乜 係咪一定要個個都認同佢係場場都作弊
況且抿牌勁同作弊係冇衝突喎抿牌勁係09佢哋都咁講 咁如果你話佢私底下都作弊真係冇嘢好講

王子同佢細佬一樣咁on9喎
一開口就直接賣自己兩個狼隊友出黎話佢地一定係狼 唔知做乜

佢邏輯完全唔知講緊乜
如果佢覺得狼大機會自刀 咁報左個銀水佢係想票佢定保佢

跟住第二輪又話9號指使1號悍跳
咁加埋3真預查殺同7假預言佢視角咪有成4狼
最後把聲真係聽到起雞皮

佢出時好似再細D?好似15都唔夠嫁 個樣好小朋友…

斯亞今年27啦 93

條友不嬲痴撚線
反米嘅明明大大力屌問米其他仆街嘢但係唔認佢場場作弊就話係米粉

要視乎支那人有冇人憎佢,要針對嘅都無辦法
之前見過09係支那都有人黑佢話佢乞衣搵fans送錢,偉晉唔知會唔會有

連登狼殺劉馬車 aka 5p文盲
你見佢仲甘甘甘就知咩料

好心叫佢打返好隻字又畀佢屌返轉頭

就好似問米死撐真預第一日唔跳咁
反米但自己成個問米咁

淨係想知問米局仲有幾多集存貨
明明問米離開咗台灣咁耐，點解播極都仲有佢份
有佢份嘅局真係無一場係高質
真正狼人殺搞屎棍

今晚係咪直接播劇本殺唔播狼人殺

應該係啦 劇本殺一集都唔知夠唔夠播
問米肯定又亂做效果搶fo
真係好能憎佢做節目

又睇到羅根
又睇到問米抽水

唔係有09真係唔撚想睇

佢可以跟邊個學狼人殺丫
咪佢細佬囉
同style 唔出奇

[url]網址[/url]

自己quote自己
又煩又5p
想block
唔想成日睇到啲冇營養9up

今集真係少有飛住睇
第一日覺得丫頭問米兩狼

之後7/9完全放棄狀態係想點
2神2民2狼無狼王 認狼都唔會夠輪次屠邊
太易放棄

你甘人老母，仲話人吊番你轉頭？

block plz

反問米大把野反
但反作弊真係無意思
又無證據
又多人話佢私底下都係抿牌勁

黎啦

反米大將軍有d陰陽倒勾，拉崩反米團隊

偉晉

等我旋風倒勾拉返崩撐米團隊先

既然你信佢私底下都抿牌勁
點解你唔信埋佢節目上都係抿牌勁佢靠抿牌黎點狼
唔洗仼何場外

我信佢節目抿牌勁

反佢表水廢同貼臉雙強

陰陽倒勾個個唔係我
係好多話問米作弊，但又話佢抿牌勁既人

果然係真•反米

你同藍屍話黃絲收cia錢一樣

之前佢地密室逃脫幾集大根都ok, 但羅真係唔識解迷

你嗡乜撚呀

無證據得個up字
不如話問米其實係外星人用透視眼

淨反佢雙強同亂發言都夠晒strong

「通靈系玩家」
即係冇邏輯唔用腦玩

831有死人都沒證據嫁，甘你係咪想話831真係沒死人？
當你手上既資訊已經好大程度顯示有甘既野發生，你都唔講得？仲話我得個up字？

同埋反雙強strong乜撚？人地公司話可以貼臉，你反乜尻？亂發言又反乜尻，人地中意講乜都要你理？

八大批準咗唔代表觀眾唔可以因為貼面令到個節目唔好睇而反㗎喎?
我覺得佢鳩噏 冇邏輯 唔想聽佢發言又唔反得

同埋明明呢度大部份人都同意佢係有作弊
你咁激動成個怨婦咁針住晒做乜鳩

其實問米呢個名本身就係諷刺佢作弊

其實你中意反乜咪反乜，你唔洗同我交代嫁
上面係我反佢既意見姐，你唔認同沒問題嫁喎

我激動純粹因爲佢d on9比喻，將我同d藍屍一齊比較姐
話我同藍屍話黃絲收cia錢一樣？我想問，一個有理據有分析，同一個純粹up嗡，都可以拎黎比較嫁咩唔識比喻就唔好撚比喻啦吊
anyway，我針佢姐，你衝出黎做乜？

我已經分唔到你哋邊個米粉邊個反米曲直難分

九成九都反米係唔知點解要自己人打自己人

除咗反米大將軍 全部米粉

我哋唔夠激動 唔夠篤定佢作弊 一定係米粉！！！！

同批鬥人唔夠黃都係差唔多道理

一早block撚咗條柒頭
On99咁見人就咬 唔洗理佢由佢單機啦

有佢同另外唔知真膠定假膠嘅米粉係度日日9up搞到d po推得好快

啱啱完全封鎖咗

咁有錢都要食小豬n手閪

打5p字死不悔改 一早block咗

thx

啱啱先睇尋晚個集
好憎做狼玩到放棄，明明開局都玩得唔錯，凱希走咗就明顯散哂，無體育精神
語噥由頭到尾都企錯邊，不過今次態度好咗
愷樂又係唔知做乜，平票都可以棄票仲要係獵人，被連仲要悶槍不過有樣講得好，好人企錯邊係問米跳得太衰
贏到都神奇，好彩女巫企啱邊又敢開毒

另類女神局，唔知果晚問米揀邊個呢

佢毒得中3呢下勁
明明娛百班人成日覺得狼王先會悍跳預

毒凱希真係致勝關鍵
凱希如果可以帶多日刀或抿人或自爆，好人已經無得追

問米vs大根二揀一

問米大根

寧願睇問米都唔想再見到大根，連過場都唔想見到佢，刷鞋刷到

睇返尋日嗰集嘅youtube comment
啲人屌大根多過場上玩家

行步路都衰過人
拍語噥無啦啦勁大力

咁問米唔係到咪唔使見佢刷鞋
所以優先都係唔想見到問米

問米有咩識?

食既女都要計幾多手?

蝴蝶咁痴身
又會頂得住問米成日唔喺台灣

大家去睇下有大根集數嘅magicliar 啦
完全同娛百入面係兩個人
講到尾佢只係奶米
所以問米消失，佢就變番正常人
當然，問米消失咗佢仲上唔上到娛百就另一回事

識光速屌閪已經屈晒機

愷樂真係好on9 成日棄票
自己係獵人俾人連都唔撚投

仲以為自己好搞笑 嗰個衰樣真係好討厭

賽後成日懶醒教人，又唔反省下自己奶米個樣有幾咁智障

你仲未BLOCK佢先好野
下次大大個TOPIC叫佢咪撚入黎啦
呢到已經9成9反米
但要反米反到佢咁,又5P字就好心自己出去開POST啦

米粉請退散
反米大將軍躝開

加多句5p 死開

直接5P懶肉忽演走九咪撚入黎

其實佢反乜我真係冇乜所謂
反得唔夠勁俾佢屌返轉頭都係佢自己勞氣咋嘛

主要係用5p字仲要大條道理咁
架真係自己丟 但佢明顯唔care

佢雖然反米但態度勁似問米

今晚劇本殺，又有大根問米

幾件傻仔扮post霸，好撚肉酸

呢樣真

佢擺到明好proud of自己打5p字咁
仲係咁叫人快啲block佢

所以明明大家屌問米態度差但係佢從來都剩係屌問米作弊,因為兩個都係同類人

今晚1000有九晉同韋禮安直播

聽日喎

眼殘添

想問騎士換愛神係咪因為騎士好屈？

另外想問下其實愛神應該點玩？

而且仲分上下集睇嚟劇本殺真係好曬時間

笑死

有冇人有睇歡樂馬介休

old news 咁啱見到有人分享上過娛百

37:43 偉晉性幻想愷樂

最怕劇本殺問米又跳邏輯強
或者喺度整古做怪搶fo

應該唔多好睇

大根話中意玩嘛

有賽後大戰嘛

依家問唔知會答咩

不如問,佢奶問米奶到咁,點會冇佢

問題係佢擦鞋嘅印象
真係會好憎睇佢

係呢度反米都俾人屌果個ching都算有料

台灣PTT網民對劇本殺既評價

我米粉俾人屌都好正常 你反米反到俾人屌同block都幾勁

有問米基本上心入面已經打定底

其實再討論佢絕對係浪費公共資源
block完唔洗再見到佢9up

隔住個芒都覺得尷尬
睇黎今集可以唔洗睇

劇本殺我由預告開始期待咗咁耐

都係上集好睇d

今集係睇郭雪芙😂

點解唔揾節目效果組去做

根本就應該搵佢地 搵演員都可以呀

今日無狼人殺？

郭雪芺個頭想點

好無聊

究竟點玩

愷樂對野大撚到

好橪悶

jack武術訓練

除咗雪芙都冇演技

悶過小密逃

如果四堅情玩 一定好搞笑

加油

冇演技係硬傷

愷樂唔適合玩呢個

搵狼殺班底玩應該差好遠

愷樂今日咁激突

原板地方大 多景 好多線索自己搵
難度高好多 做佢地本身都演戲細胞 會幾搞笑

好悶好無聊

完全唔知佢想點

冇09同愷樂我可能已經熄咗冇睇

加油
考公開試就唔好上連登喇

完全冇演技 同埋唔夠刺激同緊張嘅感覺

犯罪現場我睇晒viutv 播嘅，前後有三輯
好鬼好睇
娛百嘅...

又黎老尷組合

真係好悶 根本啲提示應該自己搵
唔使寫出嚟

太low budget

唔怪之得係小密逃,因為係直接玩現成嘢

頂唔順 悶撚到

如果唔係09 我放棄咗

我想講最尾兇手唔會係嗰五個人以外啲工人廚師角色㗎可如果係我會嬲

今晚悶到推唔爆po

仆街聽日仲有

潔米好入戲

頂咁悶仲要分兩集

根本個個都似佢咁

屌你咁都可以分兩集

聽日得狼來了同劇本殺

09 啊爸一D訊息都冇....

一開始太高期望 以為好似犯罪現場咁
點知係low budget版

係喎,原來係潔米黎

笑鬼死澤仔又唔聽人講嘢

唔會啦，成集都無提示講佢地

遊戲黑洞

狼人殺view 數閒閒地都400k起跳
劇本殺...4k

劇本殺摺得

咁狼人殺都唔會一播完十點都未夠就400k既

不過應該會低過前幾次小密逃

好彩有狼來了

偉晉又恥笑mode笑到好大聲

後製唔整懶人包 跟唔到佢地講咩
真心好缺錢咩

佢地唔夠入戲 又唔好笑
邏輯又冇咩點討論到 得大根同09有傾下
其他三個混吉既

我覺得小密逃好睇過依個好多

揾線索個位悶好多 行埋去攞卡照讀

非狼人殺單元就係佢恥笑邱鋒澤時間

雪芙讀卡真係少少戲都唔畀

佢除咗狼人殺都好唔掂

你地講到咁 等播返狼人殺先睇

如果三立拍既話應該好啲玩很大都肯燒咁多錢

可能我期望太低，冇想像中咁尷 都算睇得曬成集
但D線索剪得好亂，D人又唔夠入戲，成件事完全係ocamp d-game
純粹為左睇09

同犯罪現場比個落差好大
同埋夾硬用譯音
嘥好多時間load邊個打邊個
follow唔到

實際上玩到D game咁係咪正常？我都覺得好似d game，但無睇過其他綜藝玩劇本殺

問米係唔係講咗句疑似廣東話 "因為佢係我老婆"

玩得最勁個啲係咪大陸啲主播?

有新驚

係呀,又諗起佢粉絲場話"點解呀"

終於斷斷續續睇完，真係同犯罪現場完全2個level
犯罪現場識得用偵探串起晒所有疑犯
但小密逃無人帶住，搞到好散...
D 人好似隨心咁行去房拎線索
咁其實搵其中一個拎晒所有線索卡再group 埋都得啦

自己鳩估愷樂係兇手
因為一開始無耐去廚房時愷樂就鬼鼠拎d 野出嚟，但又無後續 估係向紅酒落藥
動機係個死者搞鳩愷樂老豆

娛百個劇本殺仲衰撚過ocamp玩個d dgame

應該五堅情團綜又會見到遊戲黑洞威力

淨係覺得一定唔係09咁認真估

佢地每人有自己任務 愷樂應該同包野有關
但如果咁就代表佢係兇手好似太明顯
我覺得線索唔會比得咁出面

09 連懷疑到自己嘅線索都講出嚟
應該唔係佢

我反而覺得09/問米有可疑
因為雪芙講咗窗台嘅線索 點睇都係屋內嘅人做
但問米竟然話係外面嘅人 09直接話線索唔緊要無去諗

我覺得娛百真係要諗計點樣拍得好睇D
今次我承認問米D 效果係OK, 起碼無亂鳩咁嚟搞串個party
而家拍到咁，D 觀眾好難一齊去推理
佢地真係要參考下 犯罪現場
人地真係做到觀眾一齊跟住去推理最後捉兇手

但兇手點都一定呢5 個入面啦
又確實唔太緊要

唉 寧願睇預言唔跳

笑死 抽水抽得靚

笑死 劇本殺條片view數仲少過劇本殺既預告

懷疑佢都係米粉黎 玩倒鉤

第一次米粉留言得到一致正評

我見youtube 都有人屌問米專登搞效果
其實首先人選要搵啲比較識演戲同會投入角色
唔投入係死罪
然係我覺得可以係娛百廠拍 同出面買故事借道具
借埋啲npc 潔米做得幾好
唔好太依賴提示卡 可以比佢地搵到有咩線索最好
之後就剪接同後期要令觀眾要明 最少角色名係佢地發言要長期出現

不過娛百有冇呢個能力真係唔知

今集最要屌嘅係大家好似都唔熟個劇本
下下要拎住本劇本喺度讀
當堂無晒投入感
同埋D 名其實可以改得本地化D, 唔需要咁跟足鬼佬譯名啦

小密逃好正，但可能成本高、觀眾唔夠狼人殺咁高，佢地唔肯再搞

潔米係做得最好嗰個，又得意。睇落好似好高 雪芙好唔投入

兩個咁既野

啲資訊真係好亂
睇到後面連名都未記得邊個打邊個
用埋啲中文譯音名 cls

我覺得佢連犯罪現場一半嘅Budget都冇。。。
都應該拎唔到返廠做
唯一救到個單元可能係靠四堅情之間嘅火花 如果有下一輯的話

棄咗兩個主持咪即刻有錢搞囉

早知上嚟追下post先睇 浪費咗人生40分鐘
唔緊張精彩刺激都算
點解可以連半個笑點都冇
仲要塞件大根落嚟倒米

睇到訓著左.....

d名有d on9
好似睇外國戲
然後字幕用中文譯音咁

同埋劇本殺都係發言邏輯遊戲
只係做戲要多D
好似尋日咁柴娃娃鳩fing
不如玩返其他遊戲算

我寧願佢用英文

台灣英文口音咪又係咁上下

唔係咁都好得返吖嘛？

Btw 09幾好戲，佢好適合認真地派膠
但竟然唔知落款點解，以為係過錢俾人？

神隱24天！羅志祥行蹤曝光 傳今晚21:45低調回台

大家最唔希望見到事情發生啦

落款即係下款
我都係尋日第一次聽落款

下款啦 大根話簽名嘛
我都未聽過落款呢個term
btw 佢哋5個都似係就咁讀返啲提示出嚟就算
唔多覺有做緊戲

我覺得愷樂已經最好笑
無啦啦派膠咁笑 又扮語氣讀日記
無佢我應該閂咗好耐

反而覺得問米同大根今次互動比較ok
但作為觀眾完全投入唔到場景

語噥真係玩爛咗預言家
上年佢連續四場跳預，其中兩次狼王跳預查殺後置位真預
搞到之後信用破產，場場都卦象重

佢做預鳩投王思佳果場都算經典

佢做好人多數企錯邊

第幾集嚟？

大家等你返黎食花生喳

返主場瘋狂開餐

以辰美背嗰集
零九呢集覆盤好靚仔

企錯邊都算 佢次次都覺得自己冇錯

最近果集企錯邊識回頭，仲道哂歉，有改善嘅

睇番早期個d原來大家都未係好識玩

俾真預爆左之後自爆自己係小狼

風澤做獵人線鳩佢真預一獲搞到真預俾人個個當狼

Thx

見到有大根同羅志祥就冇睇了

今日先睇返原來自己miss咗好多局無睇咁

狼人殺存貨係咪冇晒

佢有時鳩著衫真係唔知佢想點
唔知真係想擋刀定點
但係咁玩我覺得只會擾亂好人視線

有一集預告係查個毛話荳荳＂因為你漂亮＂係咪收返未播出街？

屌 仲要睇多幾多場問米局呀

大把..

問米如果真係返台灣
可能隔離14日後再係台灣開記者會.

如果夠唔要面 可以趕係5月尾返娛百錄影

快訊／調虎離山！經紀人證實羅志祥今上午已返台 不開記者會道歉

而家發展成咁 隨時只炒愷樂就算
始終問米永遠無可能喺台灣節目同愷樂同場
問米條仆街仔又賣隊友

最好既結果
我米

唔開記者會，似乎係冧掂咗周揚青
理得你地班台灣人死
休息下再去繼續奶共

成件事大驚小怪 講真 羅志祥都上哂岸啦 有乜好怕

佢如果仲有得奶真係求佢奶
唔好再禍害台灣

希望支那原諒佢
等佢唔好係台灣出現

等D 米粉仲咁撐問米
佢當米粉係condom 咋
反而同期 cctvb 個暗星偷食，就即時開記者會，仲叫埋被帽果個出埋嚟

我見娛百下面啲comment主要想愷樂留
如果最後淨係愷樂走咁真係食屎算

真娛百狼人殺粉一定淨係想留愷樂
問米除咗班無腦米粉仲有邊個會撐？

偉晉ig話剪片 原來係剪前幾日個直播精華
希望可以睇到佢同T影相個part

就算唔係呢單野 都唔想見到問米

好想睇希望遲啲可以多啲直播動森
好想同佢一齊玩呀
唔係直播都估唔到佢咁多香港fans

星期一又見到問米

之前話夠播到五月尾

大家入去dislike 劇本殺條片

就算講主持都想愷樂留底主持

幫佢沖view數?